★Neway顧客馮小姐：不會戴口罩「唱K」，自己有做運動，不擔心受感染

Neway同樣未有暫停營業，記者於Neway沙田分店現場所見，有不少顧客「唱K」消遣，多間「K唱」傳出歌聲。有顧客稱「困咗屋企好耐」，遂與出門「唱K」，她不擔心感染，不會戴着口罩「唱K」。

顧客馮小姐晚上一行兩人「唱K」，她不擔心因此受感染，指「K房」的衛生情況與平時一樣，可以接受，不會擔心咪高峰不乾淨。她會做防疫措施，包括帶備消毒濕紙巾、口罩及勤洗手，但「唱K」期間不會戴着口罩，她認為注重清潔及運動加強免疫力更重要，「唔會擺好多注意力喺個病毒啲，會keep住（維持）自己乾淨、衛生，做多啲運動。」

馮小姐稱，以往很少「唱K」，「但今日好想唱，因為真係困咗屋企好耐，又home office（在家工作）。」

另一名顧客同樣稱不擔心感染風險，與一友人「唱K」，表示會勤洗手防疫。

hk01

唱K驚閪

運動=免疫

懷仔rip

弱智

所謂死不足惜

大家唔好笑，香港大把呢啲咁既人

natural selection
希望呢位小姐早死早著

世界級運動員都中，你做咩運動咁撚勁

戇鳩滋，做雞啦去

已經進化到在屋企唱

播毒gogogo

仲有呢啲愚民

痴撚線
見過鬼都唔撚怕黑

有做運動就唔驚咁把炮嘅話全球有咁多人中招？

你唔係諗住經過咗反送中啲人會叻咗啊嘛？

若果中左完全唔值得可憐
為左想玩真係大L曬

以為智障就唔會中?

屋企都唱得啦

攬炒界典範

做運動會唔會多得過nba球星

手足嚟

唔好分化

nba同足球員唔健康過你？做運動會少過你？

運動員都中wor

運動員表示

如何免疫一個病毒是：
你無抗體
它可輕易扭轉你的抗體去攻擊你的身體，通常是運作得快的肺部

我有疑問

信政府唔怕.jpg

好撚多運動員中哂招

老雞嚟嘅
正所謂人一藍

馮小姐唔駛唱K喇, 成陸連登仔屌到你arar聲

後生可能係好d
早d有抗體
不過傳俾屋企d老人就合家富貴

法國死左個16歲

即係d港隊，nba同英超球星，全部都係運動不足？

大攬炒

唱完K去麻雀館直落

咁蠢點會做到懷仔老婆

咪撚再貼hk01 link
頭先唔小心禁左

唔該唔好累人累街坊。
啲武毒係有機會留在房中久久不滅。你一開口就有機會吸入中毒。現在醫院都不勝負荷， 拜托你班自私精乖乖留在家中避疫吧。 班醫護會萬分感激你。

自己上網去睇下意大利， 美國同英國的疫情吧， 睇下外國醫護做到筋疲力盡就快崩潰了。然後再重頭學一下如何做人處事， 不要做一個自私的港女， 明白嗎，傻hen.

NBA啊踢足球嗰啲確診既球星
佢哋一定係平日少做運動
意志力不足先至會受感染正一垃圾

快撚啲去迎賓府多謝林鄭啦最好咀啖佢，高叫相信政府

沙田仲有newway?

佢係咪以為自己做運動勁過啲職業足球員同埋nba球星嘛

果然有攬炒嘅決心，用心良苦

果個有長期病

乜依家仲興去唱k

是陳云的帖子起了作用

香港人好奇怪，少少悶唔准出街都捱唔到，但係返工更加冇自由過喺屋企，而佢又唔會咁講個喎

好快拎達爾文獎

Dybala: am I a joke to you

人地游水運動員都中招，我諗條港女運動量點都唔會多過人掛

手你老母

拉

人地要死你唔比佢死咩
有運動冇事?港隊西甲意甲英超NBA都有人中喎
你做幾多運動呀

等睇回力標

01唔貼link是常識吧

床上運動

X2

去地獄繼續唱

弱智閪

又一個以為抵抗力強就唔會中招

屌佢條傻閪係咪唔知連運動員都中

酒井高德表示

戇鳩到痴線 佢老母知佢咁戇鳩真係激撚死

唱k緊要過條命
同日本人去club 跳舞一樣

臭閪，死全家啦！

呢隻病毒好似係用自己免疫力攻擊自己

唔係邊會突發咁多行山撚
佢哋真係自我感覺良好㗎

Lai左野唔好入院，冚家產
醫護搏命唔係為你呢d蓄生自私撚

點解仲係咁多人覺得加強左免疫力就唔會中
強左無咁易死同無咁辛苦就係嘅
無咁易中咁即係好多香港人身體好過意甲啲球員

遲早同廣州大媽一樣，講完唔驚轉頭死撚左

hk01就唔使放link啦

睇髮型9成都係阿嬋
人地奧運游泳冠軍都中啦
呢個阿嬋同人比肺功能
連尾燈都見唔到

其實做完運動之後果日抵抗力會低左

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

唔知佢聽到運動員都中招會點

好波
攬炒就係靠佢地

香港運動員、NBA、英超球員咁fit都中招
唔知馮小姐做咩運動抗疫咁勁

===================
黃色酒樓告急！！！
唔好比佢消失呀！！！

#25 回覆

推 俾多d人知

唱K能醫百病

咁易有抗體就唔會死咁多人啦

拉得？

毒唱

唔明你地點解要淨係屌唱K既人
其實唱K明明安全過你岀街食飯喎
至少自己一兩個人有間房
可以事先消毒
你去餐廳仲多人 最多咪1.5米

如果你話空氣係有病毒
咁你去餐廳都一樣姐

要屌就全部都屌
唔好淨係屌唱K
你話麻雀館就真係危險喇
因為多數都係三唔識七都一枱
仲要好密密麻麻咁擺

有運動=唔會肺花

運動加強免疫力..點解nba球員都中

大自然會自然淘汰佢

笑死

如果係咁，康文就唔洗拉閘啦

呢個咁嚴峻既時期仲有人佛系抗疫， 真係多得佢唔少

唱k 安全都up 得出

同陳雲口徑都幾一致

你睇清楚先
我無話安全
我係話比較底下安全

因為大打人岀街食飯
我覺得仲危險過唱K
但大家選擇性屌唱K唔屌岀街食飯既人

職業足球員都中肺炎 點解仲會有人對自己免疫力咁有自信

01唔貼link

唱k係最撚危險，支mic 傳黎傳去，1cm 距離索幾分鐘到下1位，啲房又細又唔通風，獨立廁所仲死，去廁所連口罩都唔會戴番

食飯只要用公筷就會安全過唱k

其實睇返前文後理佢唔係想表達做運動=免疫呢個概念，佢都有話佢自己平時有戴口罩同勤清潔，點解咁多回覆針住增強免疫力呢點黎講

馮小姐勁過職業運動員

做媒做到咁

做咩運動勁得過班運動員？

屌 load咗一陣

開新post?

正苦冇封即係冇問題
唔驚

西甲意甲班撚樣一定係沒做開運動啦

NBA 專家食屎

有時都唔怪得林奠立埋d無厘頭規例
dllm限少你一樣
d港豬真係唔自己諗下走去照做
真係要戒嚴邊個出街殺邊個
d人先識乖乖地留喺屋企

唉...同廣州果幾件大媽有乜春分別

我就係要見呢D
今次佢兩個人開房唱K 冇中獎佢好彩

我就想多D人去唱K
係Neway 又好 夜總會又好 酒吧又好
最好就爆第多單勁既 5人唱K感染群組
要怪咪怪修例 豁免K場麻將館囉....

相信政府唔撚驚

做運動加強免疫
咩料呀，如果咁就對抗到病毒就全球做運動，仲洗驚咩啫

正自私撚，快啲中武肺死

冇中嘅運動員多過中咗嘅運動員，所以呢位阿嬸冇講錯

歐美班豬閪同佢諗法一樣

證明全球好多人冇做運動

真係以為自己有特異功能

個post講緊唱k咋喎 唔通所有要屌嘅嘢都要同一個post屌哂

咩長期病？

廣州果d大媽被洗腦都算，呢條痴線婆真係港豬

高聲唱盡心中滋味
自己安慰自己

我都好撚想唱k 但係信k場清潔本身已經on9，
再話做運動加強免疫力就冇事就更加on撚79

人地專業既運動員都出事既時候，你仲覺得
呢個武漢肺炎係咁加強免疫力就預防到咩

達爾文獎
美軍都中 空手道港隊都中
你邊位呀馮小姐

唔係做運動先易死咩

西方思想呀

昏迷左四個月？？

抵中啦呢啲

KD都中招啦有做運動wor

中招好啦 唔好死 死曬啲蠢人個世界仲點運作

運動有效？恭喜妳呀

你=弱智

你=on9

有運動 唔怕

運動員都中招

呢個病真係對毒撚影響最細，唔會恨出街恨到痴左線

01 唔洗貼link

去唱K中肺炎死全家啦弱智

好彩我平時都有踢開波

NBA中招果啲球星原來冇做運動

唱榮光

自己一個唱得唔得

Darwin is smiling

怕上手有人中

間房未必乾淨
waiter都分分鐘瀨左野
點解要博?

佢係咪覺得自己fit過啲藍球員足球員

美軍都中啦屌

藍絲表示信政府信世衛就唔會中

你唔係以為呢啲腦殘會上連登呀

做乜運動勁得過運動員

佢會得到佢應得嘅肺炎

做愛

其實要靠修例先唔會去…
香港人智商都幾低下

Home office 去唱k

亂咁叫人死全家
你都幾狠毒嫁喎
好人一世平安 應該無你份
好自為之啦

咁之前中咗個堆球員一定無做運動啦

lm

人地奧運選手中招都難抖氣 唔知呢位小姐平時參加開咩項目咁好免疫力呢？

銅鑼灣卡拉OK七人群組 31歲女初步確診

着件浴袍去唱K

是咪中咗？